如果沙夏係白人 係咪會連波都冇得踢

係黑人先可以講非政治正確嘅心底話

會終生監禁

出球場就會俾人打死

BLM 黑人至上

如果佢唔係黑人

跟本種族歧視係呢個世代d 垃圾既nigga自己整出黎

Malcolm x 同MLK 個年代個d先係種族歧視而某程度已經消除左

白人啊asian自己都會睇唔起肥毒啦，咁咪自己威俾人睇囉

講真d吸毒搶劫不務正業個d nigga真係抵俾人睇唔起，你幾時見運動員、Kevin hart 、John Legend 個d會俾人歧視先得咖